究竟當年 Bonix 點解會入熱狗？

高學歷識英文都會信陳雲鄭錦滿黃洋達呢啲痴線佬講野

想打鳩啲熱狗柒頭

好彩冇畀射撚滿搞

可能已經。。。

當時好多人都信熱狗啦

直到今日都無一個組織動員力比熱狗強

洗腦能力熱狗係勁

熱狗算係第一代勇武派

唔知依家點呢，失蹤咗

鍵盤勇武

都係第一代

當年乜7本土都入熱狗

都市傳說：雨傘第一個衝係熱狗